各位點睇冇女去叫雞

有女仲叫雞就一定係仆街啦！

但如果成世都溝唔到女先叫雞 你地覺得有冇問題呢？

冇

成世都溝唔到既話去叫真係無咩問題既

不過叫完再溝到女就

純粹討論

係女仔立場 ： 無論有冇女 叫雞都係唔岩 只可以打J！

係男仔立立場 ： 始終有生理需要 打J係比唔到的！

叫雞呢個話題好呀，連登仔最有興趣討論

各位點睇冇女去叫雞
女：污糟！賤格！

各位點睇冇仔去叫鴨
女：生理需要

點睇兩公婆一齊叫雞3P

無性病就無問題

我用錢黎溝女咪姐係另類叫雞

女朋友點同 等於揸車同搭巴士既分別

姐係私家雞

其實我覺得d仔唔會介意，只要唔好比Ex 屌，其實冇咩野